黃偉文定係梁偉文填D詞正D？

-黃偉文
-梁偉文

小克正啲

淨係無人之境都屈啦
偷情，變心都寫得咁有美感

邊位

屌 好正

張偉文

我覺得黃偉文正D喎

好難比較
Wyman 係寫個意境
夕爺啲詞就好似藝術咁

Why not both? 如果冇我投陳詠謙

i don’t care what you think about me
不想知傷心的定義

識貨 現時很做飯
寫實主義

老夕既傳說

方文山最正

周耀輝正啲

林振強正啲

兩個都正 自己比較鍾意黃偉文多D